老鼠烏托邦實驗結果有幾多已經應驗咗喺亞洲人或香港人身上？

實驗係將4對老鼠放喺一個固定空間
長期有充足的糧食同水 冇任何天敵
唯一變數係因繁殖而不停增加的老鼠數量
唯一限制係居住空間 隨著數量不停增加而變得擠迫 平均生存空間愈嚟愈少

結局係社會變得混亂 老鼠忘記自己所擔當的角色

1. 驅逐幼崽 - 掌控社會階層的鼠類繁殖開始提前把未斷奶的幼子推出槽外讓其自立門戶

2. 互相攻擊 - 彼此開始增加攻擊性互相攻擊

3. 同同增加 - 同性戀的增加,雄性鼠開始聚集食物和同性相聚和玩鬧

4. 雄性變弱 - 雄性鼠開始變弱無力保護領地內的雌性

5. 雌性暴走 - 雌性鼠開始具攻擊力

6. 逆來順受 - 年輕的老鼠開始對攻擊變得逆來順受

7. 拒絕繁殖 - 雌性拒絕繁殖開始單獨搬到高處居住

8. 不打架不求偶 - 雄性徹底退縮開始出現不打架不求偶的行為

9. 雄性陰柔 - 雄性開始獨自進食,睡覺,梳妝打扮,追求孤獨

10. 美麗的人 - 這些雄性皮膚光滑沒有傷疤

或者係全世界呢

正常 現代社會唔適合人居住 而家香港750萬人 出到街成街都係人 玩毛 仲要咁多車

Google 左 ，非常有趣既實驗，

諗緊點樣解釋個結果

年經post

梳妝打扮

與其話香港
不如話係日本
佢地講低慾望社會講咗好多年
都係束手無策

累進稅率，富青移民，窮老積累，人口老化，勞動力少，工時增長，慢性疲勞，慾望降低，不想出外

現今男性樣貌同聲線妝扮都比以前偏向陰柔化

全球攬炒加速加速全球暖化

羅馬帝國

我覺得大部份生物個體係有自毀基因

祖先送自毀基因畀後代
可以避免種內競爭搞到攬炒

遇到特定情況就會觸發
對祖先嚟講係死一批後代
但令另一批後代ＤＮＡ傳落去
（咁即係祖先ＤＮＡ延續到）

如果老鼠烏托邦實驗
老鼠冇出現怪異行為
應該批老鼠會更早死哂

樓主有冇睇過原文

原文好似做過幾次實驗 有幾百隻咁上下

好可怕

3. 同同增加 - 同性戀的增加,雄性鼠開始聚集食物和同性相聚和玩鬧

4. 雄性變弱 - 雄性鼠開始變弱無力保護領地內的雌性

5. 雌性暴走 - 雌性鼠開始具攻擊力

呢三樣係香港真係中到應一應

Gay佬愈黎愈多

垃圾廢柴男人（gentleman) 愈黎應多

男人被女人攻擊事件都愈黎愈多